有無脫毒成功既巴絲講下心路歷程

死毒撚想學野

留名學野

脫毒好簡單
最慘脫完個內心一樣冇脫過

lm

姐係無脫到